[英雄聯盟] LoL S8世界大賽討論區 #361

CAPS

呢啲咪叫世一中路囉

大快活 大快活

EU專出中路

食屎狗同上路以為輸左走佬, Caps一個人End Game

想睇BJ打柒CAP屎

讓2追3

好擔心C9唔夠IG打

基本上FNC 2場都玩得好好
第1場玩前期陣就前期打爆人
第2場玩後期陣前期就勁穩陣

Reverse sweep

後期sivir azir can’t lose

食屎狗KDA已經證明一切

唉屌 唔通真係食屎狗拎冠軍

baby faker 代替 faker出戰架

係食屎狗諗住退嘅時候佢1打4
btw佢個情況退都正常 不過caps真係痴撚線

Close?
3 : 0

bjergson is not near caps lv

笑死人 琴日唔係一堆人諗緊C9點打IG架咩?

等carry都總比某肥閪好

希望大快活FINAL可以KEEP到中路水準
上路表現仲係麻麻

放過人啦 今年WCS佢係小王子啦

其實vikitor打jayce唔得咩
明明揀左viktor仲要拎埋aatrox 睇唔透

caps 個態番左黎

c9 fanboy 想哭

我諗到時又會比rookie撚

想拎矖d power picks

明明係調轉
個個都expect FNC贏架啦

其實 bp 真係無咩問題 真係輸狀態同埋fnc真係打得順wor

做乜狗現家睇replay又cd緊

C9今年4強之前打親都係廢隊
搞到好撚多牆頭草話C9勁

咪再pick lissandra 啦屌

分分鐘6點鬆D完場

jayce睇駕駛員
理論上打咩都得

不過都要4個其實vikitor打jayce唔得咩
明明揀左viktor仲要拎埋aatrox 睇唔透

食屎狗走得幾撚快
希維爾呢隻英岩晒食屎狗

其實食屎狗同上路都冇錯既, 如果腦衝輸左實屌死。呢個位撤退最後都應該可以嬴。
但Caps 個決定更精彩

關鍵戰Jensen必崩 應該3-0

jensen 唔撚玩Lb

咁你都講得出

其實最睇唔明點解仲要玩liss mid

算係咁啦，LCS第十打到去四強

藍方自ban lb 弱智？

viktor打jayce應該難打 一衝面就麻煩 對線又無優勢

個笑話幾好笑
7/10

打打下走佬

食屎狗真係好爽 佢只要不死就得
呢個meta根本唔需要佢企出黎carry

睇jg 要涯到冰拳出黎先有得打

諗起琴日THESHY玩JAYCE 28K輸出 28分鐘

今場FNC JG完全無用 但對線完全無優勢仲要係到拖 C9 唉

broxah > ning

前幾場食屎狗carry 而家終於都到caps carry

C9

eu jayce LUL
kr jayce

CAPS感覺上個上限高過B神
B神平衡一定穏過CAPS
不過B神連world都去唔到講咩都冇用

又要3:0 屌你好悶

3:0提早完場

IG除左中上同大快活五五開或者小優
其他真係46 or 37

等左成個禮拜 屌你C9俾d咁嘅野我睇

我係C9 fans都知輸硬FNC啦
琴日已經話希望唔好輸得太難睇only
有睇group stage 都知FNC今年真係勁啦
雙殺IG 仲要係屌打咁

咁樣你叫積奇愛點頂

同ig一樣，ad躺好就得

出番MAIN英冰雞啦

兩個都好鍾意

下路jkl好易自爆

為咗支持FNC，今晚晚餐就食大決活

今年得3隊勁咋嘛.. IG FNC KT

Bin c

唔好死 有少少輸出 做推線機器就ok
完全係平時食屎狗拎住sivir做嘅嘢
不過佢都冇之前咁怕死

上可能唔只小優

C9 reverse sweep plz

Sivir走都好正常 Azir有大又有位移有閃
Liss又冇大 Caps要走冇人阻到佢

呢兩場食屎狗都做足野啦
係依加ad影響力無咁大姐

你quote件假膠？

應該IG冠軍啦

我bj fans左7年
上限我就見唔到啦
但係隊友下限就見唔少

你換bj落呢隊fnc 到
一樣可以拎Cham

上次FNC贏果日又係食咗餐大快活

襯托下姐

我記得個個話支持C9既留言都一大堆正評

btw 點解今日會早左一個鐘打

贏返場好冇

如果ad影響力大 我幾肯定食屎狗入唔到4強

唔好再揀liss

好似上季咁

希望C9打番場好睇既比賽

我支持C9
但都預咗佢輸喎

G持

好想睇最尾嗰個play嘅mic check
會唔會係咁好似上次pick vayne 咁

Bwipo+Rekkles: back back back back back............
Caps: I can do it

Overheard in C9s locker room after Game 2:

“He got me,” Reapered said of Caps Quadra kill. "That f***ing Caps boomed me."

Reapered added, “He’s so good,” repeating it four times.

Reapered then said he wanted to add Caps to the list of players he scrims with this summer.

好想睇zeyzal cos酒桶

做多次統計
FNC-
C9-

岩牙

C9點打IG好 應該有秘密武器

自己係藍方都ban, 識用應該自己搶先係

小組咪打過囉
Fnc 目前2-1 ig
有埋戰績
你係到唔咩止小咩優

講緊堆盲撐個班嘛

咪係 原全睇唔透

咁IG係咪出晒3場TS先

明明當初用嚟屌打clown子
唔通GENG真係咁FREE

NA呢d笑region算吧啦

我唔知咩盲撐啦
但C9去到四強我已經好開心
今日唔輸得太難睇就收貨
但睇嚟都係

小組賽IG留力咋 C9輸梗啦

Fnc 贏果兩場 ts duke 各一
你仲有咩好吹奏姐屌

如果Cloud9讓二追三 送呢到其中一位巴打Skin

如果大快活拎冠軍係咪soaz都有skin

打完kt熱好身既ig又會唔同既
worlds不嬲都係每個stage隊野都可以唔同樣

唔係話撐食屎狗 但今屆wc真係無乜ad表現好過佢
要打果陣無手軟過咁濟

lm

四強都笑region
慘

好似冇

係 SOAZ 小組賽出咗好多場

我同你一樣 我見到FNC入到決賽就算輸比IG都收貨

送兩個

咁得一場你個sample size會唔會唔太夠

3-0隊垃圾泡狗就以為贏到西方史上最強FNC

LM

估唔到4強戰2日得6場
精神少少ok?

做咩首雷茲改到咁撚樣

去到決賽當然撐LPL對家

c9 啪啪啪 c9 啪啪啪 ush

絕不走數

打得咁少場我點儲天選之人分

睇對其他隊就睇得出TS勁D

想像唔到Soaz都有skin拎

贏兩場仲唔講
要等幾時先講得

唔知C9仲有咩奇怪陣出

一返到屋企見到C9輸緊兩場 如果反CUP 3:2我送5個SKIN

C9仲有咩技

BrainSlug COPY BrainSlug THIS BrainSlug SLIME BrainSlug TO BrainSlug HELP BrainSlug C9

食屎狗暫時都係要躺個陣躺得好
要佢企出黎個陣做到野

好 C9

我反而覺得ig打fnc
要睇jkl發揮 如果佢沖動自爆 成為突破口
咁就難講
正常發揮 ig中上野應該有優勢
不過拖到中後期 fnc既營運決策更加正常

Bp勁快

冠軍應該都係IG
IG上路 同兩隊FNC + C9上路 無得比

維克特就係終極meta of S8?

Lucian

哇 路西恩 睇都唔洗睇
打RD2先

官方出左個standard去防止上年haru痴skin
好似bo都要出過唔知幾多場 仲好似要決定勝負嘅比賽

好

亞軍咪又係同16強出局冇分別

大快活拎硬冠軍了
小組賽屌打IG

暫時bo5最好睇係ig vs kt有來有往

xinzhao again

Sneaky隻lucian幾勁嘅

Losecian

下面排隊留名 完場抽

俾你打到贏為止好無

CLOWN9唔識玩AKALI IRE LB

趕收工?
諗都唔諗就PICK完

7SVEN BRONZE XIN ZHAO AGAIN

我都係 除左LPL邊隊贏都無所謂
不過C9黎講真係NA唯一既清泉

勁過某世一

食屎狗拎世界冠軍

岩牙ching

KT

咁都好啲
Soaz個位真係關愛座黎

REKKLES VIKTOR

拖到後期食屎狗咁嘅狀態應該有得打
不過我覺得好睇bwipo對theshy輸幾多
theshy 又揀carry英嘅話bwipo唔可以輸咁多

BAN JAX

Loseandra

DIUU WHY LISS

6點半啱啱好食飯

又係lissandra

咁快試野

又liss

狗男女

又lissandra

點解要ban jax,有無人解答下

reksai?

非洲 lose to this

開始練英

fnc太串了連sup都唔用

reksai

Liss 我屌你C9

liss win rate 38%

FNC FLEX PICK

屌你rek sai輸撚硬

吊你老母真係火都黎, 又玩liss

又EKKO

屌你又Lissandra Ekko 我點送skin啊on9 Reapeard

食屎狗發力

究竟點解咁堅持用佢

grex 輸其實好正常

問點解ban jax嗰啲：

邊有講 明明不嬲話喺worlds出過1場嘅substitute就有

reapered

Zeyzal好可愛

又

2場GROUP STAGE

想早啲收工

兩隊係咁換

今年新rule喎

唔係
好似要出過2/3場先得
仲要係決定性嘅matches

悶撚到

又出liss
好嬲

笑死

邊有講 明明不嬲話喺worlds出多過1場嘅substitute就有

3:0啦
冇救架啦

rek sai喎

Final opening 有(G)I-dle

SOAZ淨係個名都係buff啦
好似C9 sneaky咁

救命 又liss

jensen咁既態玩乜都死架啦

咁多位夠鐘了 可以去打機了 又LISS

出多過一場
仲要場野係未肯定晉級個陣

不如諗下等陣食咩好過啦

又係呢3隻

大快活啦梗係

寧願佢玩ekko 輸都算

LICORICE玩LISS好過啦

rek sai呢個pick

Reapeard個腦有事？
上年決賽打tsm impact明明贏game4 你game5無端端上Ray輸撚左我已經想屌柒你 以家又pick廢陣 屌你啊？

蘇牙屎小組表現值得一個skin

恭喜大快活拎第二個世界賽冠軍
支狗又要打飛機打到一半至射唔出 抵撚死

屌Jensen 3場liss

咪燈啦

收皮啦 出左菲歐拉咪照樣被人炒15-4
想撐大陸隊姐 唔洗咁間接嘅

正常
NA除TSM教練多數垃圾

咁快唔記得Soaz group stage 1st round 差d carry 到fnc 反cup ig ?

有人撐IG唔係好事咩

ON9

Top 用quinn得唔得？

大家都係手長互射

IG虛空戰隊 唔會輸㗎

SNEAKY IN LANE LUL

GG

可能咋WO

7行街

sneaky

直接爆線

sneaky in lane

輕鬆

用lucian前期都輸

big miss play

笑撚死 行去堆羽毛到

SNEAKY

估唔到係sneaky出事先

cosplayer is the problem

希望決賽好睇少少

SNEAKY係咪同韓妹屌西屌到手軟

sneaky可以返去準備cosplay服了

sneaky in lane LUL

NA STILL NA

Sneaky

Sneaky in lane 又返來了

lucian 配braum
死亡組合

嘩連姦夫淫婦都放出黎

出多個skin cap水都咁多rule咩

cosplay: 我色盲睇唔到呀球証

SOAZ有我實買

中路長期開party

3場BP都比人撚爆

Cap屎8強係咪亂玩

licorice行返去食A

比bwipo fake左

c9呢d垃圾bp 點贏

C9無眼睇

can't wait to clap faker
baby faker都過唔到

屌唔撚睇

兩場semi都3-0

AFS lost to this

艾克有乜撚野用呀

C9咁廢
Pick Teemo都贏啦

岩岩先返到
C9

今年係Group D大戰

可以3:0去食飯

Broxah FNC最勁嘅JG

100T可能幾勁

Group D死亡之組

究竟AFS有幾廢

屌你C9 3場BP都廢到痴線

好彩有火龍補下血

睇黎GRex都應該幾勁

咁快2:0
想問下頭先兩場係咪吊虐

有冇一年決賽都係同組首次名對決？

SEVN派夠膠未

艾克e過去中w

屌你hyli

兜唔到㗎喇
比100t雙殺

係 慘不忍睹

第二場叫做close game嘅

Jensen唔識玩Akali Ire LB

na tp

第二場都好d 第一場真係

睇唔出ekko點counter viktor

c9 上路pick個扑頭仔仲大機會贏

前期對線都叫贏兵既

聖誕老人個E想點

braum反向盾

琴日慘啲定今日
到底AFs幾垃圾先會輸C9 3:0

係咪可以 block到拉返黎果d羽毛

Caps d傷

係

出左冰拳郁都郁唔撚到WO用扑頭仔

估唔到今場係sneaky爆

Nick De Cesare
‏

@LSXYZ9
1h1 hour ago
More
ABOUT VIKTOR VS EKKO: Ekko counters Viktor quite hard, but issue here's that this isn't mid lane, & its blue-side Viktor. This makes Viktor able to play defense very easily&its so heavy to commit to ganking him. This almost nullifies entirly the counter. Wonder if FNC baited this

3比0

上路冇三角草係安全啲既

sneaky flash

前期帶點燃
1呢升W扑到維克特返屋企

個cosplay撚廢到

仲要交閃個下真心弱智

sneaky仲交雙招

sneaky死閃

sneaky d閃應交唔交 唔洗交又交

扑頭仔姐係邊隻?

cosplayer咩事 好撚似UZI上身

Na

玩雷珂煞都贏就扺輸啦

trundle

呢場C9打得幾好

拎住個槌狂扑人嗰隻...

fnc仆街了

明顯比第一場好好多

番哂黎啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢場C9有機贏到

fnc throw 有少少讓

讓二追三啊

點解藍方著數過紅方

呢場C9又無好差

除咗UZI今場真係打得返個style出嚟

可惜無巴龍

C9 sup 200iq

唔求師奶反cup 3-2 只求唔好輸得咁難睇

C9隻sup好似好執著擋xayah羽毛

隻黑人係咪肥狗駕駛緊?

FNC想呃機打?

前兩場點解C9會比人屈機
利申無睇

rek sai呢個pick真係麻麻

中上 META 揀藍方上路安全啲?

C9呢個位都開得咁撚靚

C9有機 呢場

黑人咁鍾意行去羽毛到
唔幫手擋又比人控到

Rek Sai

top viktor op

唔玩坦真係冇咩用

因為果下一stun左就好似jkl咁殺哂

reksai攻裝

因為FNC無亂pick

viktor打團無藍

等sneaky返埋黎就得了

四強先嚟試嘢

第1場俾Broxah隻LEE打爆
第2場同呢場差唔多 FNC PICK後期 但C9前期同FNC 55波

驚到

唔比助攻cosplayer

EKKO咁都搶個頭走 SNEAKY仲要冇助攻

Sneaky連助攻都冇

c9

隻上路派撚晒膠

234 OP

完全睇唔透

Cosplay打人唔太痛

哇FNC好撚勁
有機大炒IG
實J死呢到D連燈仔

咁throw返

見到上路仲推就知道大獲

G得

講完就收左皮

又3場直落

屌

關鍵時刻派膠

下年見啦C9

睇黎呢一波就完左場game了

點打，已經少一件
賣啦仲諗

sneaky威完一個bo就

呢個moment黎打個咁7既團

仲霖住睇五場

屌你老味c9生性d得唔得

比人block仲唔退
c9

勁on9 明明可以拎第二條火龍 唔知佢推咩

C9 唔識玩 akali ire

屌全部都有閃

好波再次3:0

C9 Group 同8強已經用盡所有春藥

事實係FNC認真上嚟連佢地自己都驚

送幾個頭同塔咪當豪俾C9囉

艾克就咁throw撚左成場game走

呢個時候撐大快活好大機會係RNG狗
例如海洋之燈

今場贏唔係一件好事
陣間broxah finals隻reksai出攻裝就收皮

原來AFRICA真係好廢

有冇人而家可以講下幾比幾

Ekko完全係爛pick

仲敢唔敢唔BAN viktor

今年咁多3:0

10分鐘後3:0

唔洗幾耐就會3:0

吹奏完未？

viktor balanced

C9 D人champion pool好窄, 但africa仲窄

Fnatic3:0C9?

玩撚完

Yes

淨係twitch已經90萬人

gg啦

依屆既4強係最撚悶

人既問題WO

線上打維克特無咩問題WO...

諗下IG同FNC會打成點好過 呢埸無野睇了

趙信呢啲情況真係冇咩好做

Bwipo真係打得好
轉走Soaz係正確決定

但係8強幾好睇

有冇燈神燈下FNC

兩場3:0 飯都未飯就打完

fnc屌打ig兩場，ig直落入決賽，fnc當然有番咁上下啦

上年finals有幾多？

Soaz夠唔夠場數出skin

C9炒果隊泡狗,得個上路唔feed嘅,d人就以為C9好勁

頭先有個分析話mid lane都算係counter
但viktor blue side top打ekko壓力會細好多

IG FNC KT 同其他隊差距太大 第4隊我都諗唔到了

啱啱ekko下路殺完viktor 唔即刻B

gg

完了吧,如無意外

完埸

隻ekko到底有冇R開?

EKKO R???

兩日都垃圾GAME

rekkles

下年努力

EKKO成場都唔知做乜鳩 難為佢仲PICK兩場

打完兩個仲係滿血

垃圾C9

兩場都3:0

點解viktor 咁既裝都咁痛既

jenorice

phreak好撚慘

Rekkle冇死就END到

無
史上最爛counter pick

IG同FNC真係屌打G2同C9

EKKO RKEY係咪壞撚左

AOE

刷數據

Ekko除左啲招完全唔中同俾對面上路做atm 外仲有咩用

ekko
liss

Phreak

追住黎屌

食屎狗輸出輸人成條街

ekko

2隻痴線佬

我覺得id問題姐 jiizuke玩果陣邊係咁

Next drake 又infernal

又要輸巴龍 救命

比人洗kda
好殘忍

屌唔撚想決賽又3:0

癲狗caps

保到KDA就得啦

4條火

Ekko

我想大快活30

睇完佢玩好想玩返幾場TOP EKKO TROLL人

屌
明明有得打
黑人咁樣行做乜狗

liss同ekko狗衝佢點輸出呀

C9已經完全失去理智

個caster好撚好笑 已為直爆講到勁撚激動
And They will...........take another moment to claim their victory

屌你JENSEN個下大自己做乜鳩

乜撚野團戰黎架

咁樣比人反打

艾克唔識放大

Reksai 都贏

淨VIKTOR同AATROX應該都夠打成隊C9

食屎狗收頭

Broxah

3V5

四強好撚悶

唸下好啦

唔知
打到鳩左

食屎狗咁樣交FLASH收頭

死攬ekko liss

保住自己條命比上中輸出都夠啦 洗鬼佢咩

唔覺唔覺reksai 9/3/6

C9今日D BAN PICK ON9到呢
上路揀垃圾車或者麗珊卓都唔會輸維克特啦
第一場艾克比人單殺仲敢出

完全屌打

點解會諗到用Reksai 勁到成隻本多咁

完全唔似打4強

覺得c9呢場同第二場都係ID問題

對比返msi個時既RekkIes，真係好感概。差左幾個level

笑死

4強咁多場都好似銅牌場咁 一D都唔似世界賽

4件裝既sneaky 唯有靠佢
黑鬼4件裝幾勁

broxah個kda

點解會有4條火龍

屌，rekkles已經打得唔錯，咁都要被人屌

呢場snacky除咗一開頭鳩咗次 其實玩得幾好

attrox 痛到

delete ekko

Ekko真係賣笑

Caps 傷害

Ekko真係atm

好心就BAN 左viktor 啦

GGGGG

點估到fanatic 會入final

ekko真係有counter咩
打線1對1都冇優勢

呢個ekko真係黎搞笑

semi final 兩個都直落3:0

king of the west

食屎狗一D都唔激動 咩事?

6點半唔洗

fuck

反而估唔到IG入

c9研究左成個禮拜嚟打viktor架

Gg easy 3-0 no re

D組死亡之組！

如果係肥KER嗰個LV嘅EKKO或者得

點會估唔到？
分完組已經知入硬啦

如無意外IG 世冠

點解ekko唔夠打唔出半坦 定係呢個版本出坦廢

如果JENSEN打ROOKES
隻上路打TS
我諗真係每場20分鐘完場

2對4強都3:0對面

應該幾好睇頭

關食屎狗撚事咩zoom撚住佢托柒咩

End啦 尋日話C9有得同FNC打個d人

連續兩日6點半都未到

c9對viktor top ge答案係ekko

一早知3:0

100t grex係咪有藉口喇

我大GREX

用main角都好過格硬玩隻唔熟既艾克啦

week one真係以為2線頭
week two睇到哇哇聲

Ekko賣笑 jensen打團永遠大自己

ekko有咩用

重有係上路咁樣行

連燈仔燈極都燈唔死FNC
唉C9

6點半前收工, 大家今日提早休息

比人gank到之前其實有少少優勢 不過之後就換極都換唔贏了

死亡之組

未拎冠軍有咩好激動

食屎狗好FIT

GREX死肯冠亞軍手上算唔算情有可原

玩半坦又唔夠人坦 控又唔夠人控 要傷害又冇傷害

大快活笑而不語

食屎狗今年生性左

全力G持ig奪冠

第二條火龍 na throw

難講 小組賽 FNC 2:1 IG

C9廢到

Grex: 實質殿軍

逆風出坦只係多舊肉
輸出仲有得搏下好似係

iG:屌又要打你地

小王子 成熟左

SOAZ喺邊

聽到有廣東話嗌IG加油

食屎狗變左機械人

competitive game 3:0 x2

燈到佢仆街 IG好波

唔算
因為俾100Trash 屌打兩場

食屎狗插哂袋
就知佢咩料
實吊打IG

食屎狗個樣

Jensen 用呢隻中路場場都輸,好心就轉下

廣州人唔得咩

t100是無辜的

比100t雙殺

決賽宜家是但打埋佢啦

洗撚等到11月4咩

好撚老尷
JM9

問題唔係PICK EKKO
係用EKKO個個人
明明C9打返D優勢返黎
隻EKKO下路一波送撚返出去

連燈仝人全力支持IG奪冠，稱霸世界

c9上中野廢到，中死攬liss零作用，jg玩乜都廢

做乜尻

JM9

好尷尬

做乜撚嘢

好撚CHOK

今屆雖然韓仔RNG都冇份
但可觀性都大減
FNC同IG都冇咩世界冠軍既威嚴

擺晒post

公審亞洲人

D影相

笑死 影相

做乜鳩

rekkles好撚型

cringe

食屎狗去做MODEL 啦

vs afs g3

成個lemon咁

rekkles 好撚型

低水準到

中二病

公審毒撚

個時間真係可以一日打哂4強

100T季軍

REKKLES成隻孫悟空咁

IG屌打佢地啦

The Shy 真係太勁
個勢有d似當年既MaRin

秘密武器, 拎黎殺IG

finals唔好出攻裝reksai呀屌

好靚仔

所以
100t 3rd
grex 4th

海外華人唔少都用廣東話

高下立見 又大隻又型

食屎狗

d組決戰

c9炒撚左隻jg佢啦，成場早期gank一隻手數得哂，仲要係失敗嘅

終極上路爆線王

以前分組賽嬴一場都鳩叫

Jkl先靚仔啦
你睇mlxd

係囉

五六日打完咪算囉

又要住多一個禮拜酒店CAP 水

白人同黃種人既分別

悶到 場場都係3:0極速完場

theshy bwipo

其實返屋企 早點打龍 完全可以提早收完條火龍
兩條火龍 c9呢場真係有機
隻上路玩到鳩下鳩下咁

點解要現場即影
有成個星期慢慢影唔好

唔係真心撐IG 只係想睇fnc輸 食屎狗喊個樣

太撚廢

決賽睇現場

jkl係lpl入面算靚仔架啦

IG JKL已經最靚仔
仲想點
係矮人一個頭啫

影相

8強就mr sven
4強就mr seven

似s3 faker多d

以天才之姿強勢出道，然後上世界賽打撚柒所有同路既選手

戰術黎 爆線嬴Game

Rekkles靚仔到

EU狗食屎啦，以為自己好威威

點解心態爆咗都唔出BLABER出黎玩下

兩隊一路打上嚟都係屈住人地機，點先算有威嚴?

食屎狗又真係幾撚alpha,幾型

TSM棄卒你想幾高質素

矮撚到 幫食屎狗含撚?

bwipo自己都忍唔住

brother sven

留左鬚真心好型

幾千人睇你地影相

一起支持大快活

JKL>食屎狗

rekkles對眼好有火

TSM都唔要就知咩料啦

Sven 垃圾 第一日知咩
臨尾都唔出blaber 搏下

EU廢閪入FINALS，召喚會員朝霞、笑大人個個、撚班垃圾波台狗、宝多六花

決賽應該幾好睇

完全睇唔明諗乜

Na LUL

Jenson trash

咁又吹大左

不過連登吹捧多啲IG啱架啦

死得仲快啦出blaber
鄭智唯一一勝係佢手上攞架

FNC 3:2 IG

YES ^^ IG SURE WIN

張相角度問題姐

JKL唔係咁矮

我覺得佢應該係想由一開始留到Final 留到嬴左WC 先剃

8強韓仔成個陣想打後期根本送前期嘅，4強jg一正面對決就含哂撚咁樣

Finals FNC贏埋 可以正式宣佈三連霸你係燈神
SKT GENG RNG C9 IG

加油啊ig幫c9報仇

IG 3：0

Jkl到底會唔會做罪人 好記得佢lpl去食三狼

其實licorice 8強表現已經退步好多
好彩佢鎚死咗隻baron
4強就完全趺哂watt
始終太rookie

只希望決賽唔好3:0

Soaz S1有冇打

上Qin 屎仲好

問題係tsm唔要完之後佢打出左生涯最好成績呢

想搞個大快活祭品文

但驚自己燈撚死大快活 八強開始除左fnc之外冇個中 屌你老母

韓國隊輸哂回國會唔會比人屌死
如果ig冠軍的話我諗好多人會棄game

明明8強大家睇得好開心
點知去到4強有兩隊跌曬WATT

又要等一星期

俾人吹左成個星期

入決賽兩隊冇威嚴
出局個d 先有威嚴

睇佢到時一次又一次極限走佬，等ig上野滾唔到頭幫其他路爭取發育

應該冇一個頭嘅
半個頭多d啦

支持Broxah拎final MVP
佢真係實而不華嘅典範, 狀態+發揮比任何人都穩定

Nick De Cesare
‏

@LSXYZ9
Following Following @LSXYZ9
More
Where's all the people flaming me for the 3-0 prediction? We weren't watching the same games leading up to today apparently. Fnatic are the best western team of all time. C9 played the same level from groups-forward, today FNC wasn't letting them get away with.

今年大快活件T冇上年咁型

祭啦屌你
你估年年都有得入總決賽嫁？

係第2隊 叫AAA

吹捧多D啦, IG天下無敵, 屌打FNC 食屎狗
場場20MIN END 3:0 FNC

呢兩日黎睇IG 勁D定Fnc勁D

原來呢位係死角巴

btw

最後會唔會比食屎狗講中，jkl自爆送左個冠軍比佢

嗰種眼神,渴望勝利嘅決心,係戰士既霸氣獨有嘅眼神

就係韓國打，都唔洗等回國

投票選冠軍啦okay?

soaz決賽有得出再贏埋就經典
打咗N年

IG可以報返小組賽個陣既仇
支那人已經奮了

我唔係撐大快活

但我永遠撐ig對家

FNC實力平均啲

THE SHY ROOKIE 2V5啦

s8銀河艦隊應該點組
top : the shy
jg : broxah
mid : rookie/cap
ad : ??
sup : ??

IG勁D...

s1打到s8

依條問題即係問 c9 g2 邊個廢啲

就咁睇 ig勁d

點解越睇越似大快活會贏冠軍

都唔廢

食屎狗係左右大局個個

食屎狗係pro player黎講算最靚仔果幾個啦

電競老人, 但仲係咁勁, LOL 應該冇人破到佢記錄
打足咁多年

唔係JKL咩？

C9係咪又用左成個星期打fornite

cannot agree more
一諗起ig贏D大陸人打飛機就
支持唔落ig

SJOKZ

睇返原來soaz係s1亞軍
比fnc打爆

有幾多pro好似食屎狗咁紋哂身，知咩事啦

好大隻, 好正

ig下路真突破口

好想睇G2同C9打番場
想知邊隊廢D

係呀

無留意今季
不過ig win我會uninstall

發火啦 選手係應該有火架

If u cannot beat them, join them

鬼佬贏既話真係經典

咁多年都係比人屌打

傻啦
eu na輸足咁多年都未棄
反而ig拎冠大把大陸仔返黎玩

呢個patch太多無解英

LB akaili 垃圾車 aatrox irelia victor

fnc洗grx泉一定唔可以俾佢贏
加油ig

好想比佢抱起黎屌

Sjokz呢套3好正

死喇 IG啲SKIN實好柒 諗下都feel到浸膠味

個鬼妹好正

有冇人想屌TB多過SJOKZ

BAN唔晒就係考BP功力同Champ pool

IG一定勁過FNC
投降次數方面

就係唔想支那隊贏，分分鐘j撚到s2046
ig個中上真係幾撚勁，特別個上路d play幾好j

da gay

daddy

caps老豆成日都出黎

除左LB外 其他勝率唔高得去邊 點會無解

但主力選手兩韓仔

capsdad

TB 宙留比你, SJOKZ我要

Jkl對線同整體操作都算勁，但係逢關鍵賽個腦都會短路

巴黎世家skin

今屆fnc
下屆就tpa

caps父子齊上

CAPSDAD

做乜又係3:0

victor點解 想學

姐係Jteam?

兩邊差距太大

caps個老豆由小組賽已經係度
成個月already

Theshy

實力問題
冇咩好講
依家啲比賽真係唔可以有短板

我唔覺得Bwipo 可以頂得順The Shy
Caps有可能同Rookie55波（睇吓係打EDG嘅Caps or今日嘅caps）

所以場game嘅關鍵係食屎狗同hyli可唔可以搞掂對家下路
帶住均勢咁入中後期

Eu>NA

CAP屎個POOL都大過JENSEN好撚多
JENSEN呢條真係吹出黎 NA第一中路

Soaz 出山時候到

食屎狗吊打jkl

broxah >>> Ning

小組賽第一場好似？

佢都幾慘
三場都唔出得自己D拿手英

而家連燈又話IG會贏
尋日先話IG 得2個韓仔CARRY
3個支那人係liability
而家大快活 中上唔差可以頂到，隻JG > NING，食屎狗應該9成好過JKLUL
IG點打得贏

soaz屌打the shy

支持直接頒s9冠軍俾Rng

reapered 做乜唔俾佢玩carry英

Fnc for sure

bwipo打要睇matchup我覺得

Na3 隊得c9打到4強
仲唔係na第一中路
唔通tsm個位咩

希望連燈仔嚟緊個禮拜起勢吹奏IG

Y

有冇人知依家D外國網final點開盤

Game 2 caps最後個團戰真係睇到嘩嘩聲。

cap都幾好野
一開始eulcs比人笑佢柒廢串

依家打到上黎
今年eu top mid係佢啦掛

caps我覺得勁過rookie
不過都係theshy最勁

撐ig了

呢三場係囉
打EDG個三場就唔敢話係了

拎返隻rumble出嚟獻世

我反而覺得FNC要睇Broxah
印象中IG輸嘅場都係寧王發作

你個名 多謝支持

Rookie>Caps
Scout>Caps

大家記得要支持IG !!!

中後期fnc有優勢 決策同團戰處理比較好
但前期中上野應該ig有優勢
但ig bp一定要拎counter 唔係都難打出大優勢
兩邊中上個pool都好大

IG 3:0 FNC

GRX

IG 3-0 FNC

果時我最記得係佢soloq用zed，公頻打字串對面搶佢riven，點知係faker黎，比人屌打

救世

好想幫TB畫眉

caps勁過rookie都吹得出

同電狗調組可能出到線

連燈仝人全力支持IG奪冠

俾100Trash屌打兩次嗰隊？

輸俾冠亞軍

如果ig champ到就正式離開lol界
俾蚛蟈拎到wc再玩落去都冇意思
諗起精浸嗰種臭腥味就反胃

Blitz top

要燈死ig首先要ig出duke

GRX 成功爭取到拎第三

S5

曲線？

決賽 上中carry vs 食屎狗carry

grx又上番神枱

Semis going good, can't wait for scrims. 😊😊

搵個academy jg adc都屌打兩次就算啦

得Duke阻到iG

就咁睇 100T應該第3勁 Grex第4

前情提要：

Scrims are going good, can't wait for semis 😊😊

D組或成最大贏家

FNC IG兩隊勢均力敵
其實冇人期待G2會贏
呢個決賽應該好睇

蘇牙屎係咪準備光榮引退

仲要係第一場黎
撞正當時最好狀態ge RO

victor到底點解 有冇人教下路

100T 洗脫100Trash 之名

GRX係咪有同組榮耀
比100T炒2:0 執柒左佢啦

真
Grex世4

其實ig係打線上既隊伍
Fnc線上唔差 但係佢地團隊性更好

bwipo拎到comfort Pick先有機會打平
睇今日bwipo都係冇the shy打lane咁dominance
但係食屎狗出到世嘅話打teamfight fnc有優勢我覺得

可能其實100T去其他都勁

Ban

洗閪甩到咩
就憑佢雪cody同隊霸aphro已經失民心

上路偷錢流打依加既近戰鬥士係無敵

拍埋bwipo Sjork細隻左

有人話蛇女,卡瑪之類

因為係LPL 對家先寧願佢贏咋

咁高上路

盾同加速注定左冇突進就收皮

FING撚夠未撚屌

用Rikara依件垃圾都屌打GREX 兩次

特進英，同埋要普攻夠痛(Irelia，Jax)，前期要追住佢嚟打。 最好call埋JG gank/
counter gank

Ssumday

Group D was real hell group btw..

講得快到

bwipo可以抱起sjokz嚟屌

我撐足5年
打得好大讚，打得屎就怒屌

SCOUT TOP18都打柒CAP屎
ROOKIES TOP2 一定屌起CAP屎來打

Ssumday 同另外4個差幾個levels
希望佢快d走

穩定csd@15輸廿隻都唔夠打

Ryu比冠亞軍中路Solo

我鄧佢慘，場場做狗攞坦
明明呢個版本啱晒佢

撐IG 食屎狗仲低賤過支那人

Rekkles已經進化到成個MK仔咁，係咪準備奪冠

Viktor上路有咩英雄counter到佢

我鐘意從高處跌落黎嘅感覺

IG IG

好撚嘔心 CALL埋JG 隻JG黎到比佢KITE埋一份

犽宿

認真

T毛應該可以一戰

Jax，Irelia，Akali。

EU狗死全家！

等睇the shy出fiora追住黎屌

炸彈仔

原來T毛都係比人打撚柒

依加常見又最好抽既應該都係刀女

俾人捉到天光都未得啦

你走咪走
邊位啊你？
利申：兩邊到都唔撐

oh my cap

OH MY CAPS

BAN撚曬

比賽黎睇 Ire應該ok akali應該都得
但jax唔得啦

IG FNC 小組個陣已經超好睇

Pantheon 同佢鬥Q

呢d 咁假設性既野 你都可以話對面比人捉到天光
turns out 係正式比賽入面咩野都有可能

mana problem

唔知點解好似強國人上年見到RNG輸左比SKT就退驚
退退下之前RNG打GGEN變左做單場全球最高觀看既場
利申無打好耐剩係睇比賽

未有hexcore你捉到
有左之後難捉好多喎
炸彈仔仲要走佬一般

海燈都燈唔到 IG FNC

可能佢先係eu最忠實fan

炸彈仔點防dive 點帶線推線
Viktor裝備成形 單兵作戰能力好勁架

調作息失敗啦==
現在人在新北電競基地這
等等19:30會跟基隆東進行打快打表演賽
如果你看到我 發現我在睡覺 讓我睡一下

新北電競基地：新北市三重區重新路一段87號

一陣統神打比賽有無人睇

韓仔話打TOP依家Viktor只可以同佢技術硬碰
揀irelia 人馬 ekko 呢啲鬥outplay

Jax應該ok，前期viktor係好驚突進，持續傷又高既英。下次可以試下

會唔會變左地球聯合軍vs IG?

想睇theshy 點打viktor

BAN

而家係東方最強打西方最強
點會係地球聯合軍

原來ig 打g2 第3場
the shy 入場q 4個個時
成班中國call 話全隊走
the shy 好似聽唔明 就入場斬到對面仆街

我覺得viktor q飛行速度快成咁，枝矛中之前有機已經番到去出到盾

琴日打晒兩場四強 今日打決賽就差唔多

唔分開打點搵錢????

上6前 jax比人點到頭都爆啦 仲要狂偷你錢
比你上6 你敢跳上黎 我咪放wr
推線又唔夠viktor黎

果班話退驚既香港人同支那人一樣
自己鐘意既隊輸左就話退驚
講出黎其實摶乜？

想睇rekkles哭多次

係街見到有人著Rng T-shirt
柒唔柒d 呀

我要求唔高
可以打滿5場已經好開心

決賽要換場 好似係

call漁農處捉佢走

笑撚死

睇到JKL退後
應該係Ning 叫退（佢死左）

但你知IG最鐘意4打5
The shy Q2開始跟上
Q3完

究竟呢到有幾多大快活fans？

東方對西方，關原之戰

好 似個個都好憎大快活咁

應該好少
只係反支那既人多
所以大家撐大快活

我諗有大半係反支

希望會ban晒堆上路t1英，the shy拎riven剁人

退係合理,擺明係G2失誤,成班一齊行埋去食招Q

要不然巴龍沒啦
下秒 The shy 一巴車落去個jg到

睇怕東方應該再次落敗

咪傻 十隻一撚定ban唔哂

屌，咁唔通得我一丁友？

2+3

睇我名，一定撐西軍

前期要留係草到慢慢食兵，3lv夠硬上打獲啦。跳上去開e，擋到viktor q之後招普攻。 viktor放w，jax招e同時都暈到佢。換血viktor一定打唔嬴。 配合埋個rune Jax一獲換你半血都有。

我覺得如果你鍾意一隊野既話
係唔會因為輸左某一場或者乜野就會咁易放棄
如果輸一場就話要斬要殺又盛果D就算啦

C9 由小組到SEMI 都一直要硬食AKALI同IRELIA 2個BAN都知出事

一早撐緊FNC

我係YouTube
見個大陸仔main jax個個虎咩鳩
佢自己係拎隻維克特打到隻jax仆街

齊撐大快活，星期三晚出發

GenG
S9見

搞到要出jax呢啲神英打佢

仲要未必夠打 邊個諗出黎維克上路

虎神隻jax咪得

一埸唔夠討論
睇返lanes meta，鑽石以上viktor對Jax勝率 47.29%

呢到大把人見高就拜見低就踩
認真討論往往都要等1/2日
留得底嘅巴打先係想傾下戰術ban pick

我係大快活忠實fans

支持大快活3:2 IG

如果fnc拎冠 caps應該會揀犽宿
食屎狗希維爾 其他再諗

比埋條link

GRX 100T或成最大贏家

TSM_BlowJob神

好似我對tsm咁

上路viktor

條假膠成日係到9up

都好多人反食屎狗

撐開兩隊

Fnc 相隔7年重返世界冠亞戰

終於唔洗比人笑 season 1先入到決賽

但係今次贏面好細

由橘子熊撐到FW 橘子幫去到邊就撐到邊

睇戰績好明顯大快活贏

今年泡菜成班失晒水準
下年SKT強戰回歸
今年唔攞真係唔洗再攞

點睇都勁過IG

佢都打到勁辛苦
仲話易

SKT????
邊撚個回歸,blank? ulala? thai?

Thal+Blank+092

買埋廢老下路

走啦呢班垃圾

That's not how i imagined getting to the finals, i'm a mix of frustration, very confused and somewhat happy that we made it.

蘇牙屎

但我已經G持唔落TSM

free win

同上年HARU一樣
去到決賽都冇份打

Pmd

viktor近期好似無改過？
做咩無啦啦變左Tier 1無解英？

趙信top

邊個on9諗到上路用佢出冰拳

Q+冰拳恰上路手短

唯一改動係升級第一次平左100，但個100會加返係最終升級個到。
應該係比人發掘出嚟既戰術。 無睇晒咁多埸比賽

好似係kiin玩先

韓服早係9月頭就開始出現呢種打法
係等到啲選手練好閪先係淘汰賽拎出黎用

仆街啦fnc狗
ig世一

二段傷害、護盾、控場技，仲有冰拳

KR打rank彈起先
打手短 Q有加速 有盾
不過riot個樣好快改
應該唔洗浪費心機去練

我其中一隻中路main英 希望唔好改太廢

唔使直接搞維克特
搞冰拳就已經廢左九成

要靠jg前期住爆佢

一定係viktor main唔小心補位上路

pro的話 喺kiin 開始練先